การใช้งานคือเมื่อเราปรับแต่งและบันทึกภาพนั้น
ครับ
จากนั้นแตะปุ่มเมนู
ที่มา
ผู้ใช้สามารถนำการปรับแต่งภาพก่อนหน้ามาใช้กับภาพอื่น
ผ่านทาง
ลงมือถือแล้ว
สามารถใช้งานฟีเจอร์ใหม่นี้ได้แล้ววันนี้โดยอัพเดตแอพ
อัพเดตฟีเจอร์ใหม่
เพิ่มฟีเจอร์เลือกการปรับแต่งภาพตามการปรับแต่งของภาพก่อนหน้าได้
เมื่อต้องการใช้การปรับแต่งนี้กับภาพอื่น
เลือก
และ
และผู้ใช้สามารถเลือกปรับแต่งหรือลบเอฟเฟกต์ที่ต้องการเพิ่มเติมได้
แอพ
แอพจะนำเอฟเฟกต์การปรับแต่งภาพก่อนหน้าทั้งหมดมาใช้กับภาพปัจจุบันให้ทันที
แอพแต่งภาพบนมือถือ
ให้เปิดภาพใหม่ขึ้นมา
ได้แล้ว
AndroidHeadlines
App
Apply
Edits
Last
Play
Snapseed
Snapseed
Snapseed
Store
Store
